[冷氣軍師]共產黨 同港共有咩弱點

如題 集思廣益
好想搵佢出來入佢中路

都係靠分化

驚人質疑，反抗

錢

我知佢由古至今都鐘意拉一派打一派
重要係敵人入面分派 再拉 再打

佢地呢招有咩弱點

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

好面子，不服輸

真心 想智取

重有咩

債轉股/儲蓄轉股, 似好等錢洗

權力大過天

只會令佢地更加唔同巿民妥協 點將佢轉化成我地優勢先係問題

1.香港國際金融中心位置

2.香港班有錢佬

3.香港股票&債卷市場

老美唔會幫拖

諗到有個方向 但實際上唔知點做

共產黨係靠威權

好多大陸人口講愛國但唔愛黨

即係人民好多都係怕左佢

所以佢既弱點就係當人民慘到一個點

或者人民發現有能力打底佢既時候

就有機會

諗唔到計 唯有列少少我對於共產黨嘅印象
1.極權統治
逆佢者死，極依賴高壓手段（評會評分制度，網警，打壓維權律師，新疆集中營）去維穩。
2.以經濟起飛自稱強國（第三世界國家）
如題，身為「強國」但唔負「強國」責任，有咩環保嘢就話自己係「第三世界國家」。
大部分人民都引以為傲，成日以為有錢就大曬，人家唔妥佢就係葡萄佢。
3.黨員數量多，核心官員大部分都係外國國藉/家屬係外國國藉

驚內地人知道真相

如果hack 左成個微博你估有咩事發生

支持

求求大家，盡快去換美元現鈔！

有啲內地人就算知都係扮傻
就算hack咗微博 佢地都只會話「港燦滾出微博」
佢地係70%驚共產黨+30%真蠢
我覺得只要有共同目標（例如三峽冧咗又冇做好救災）
夠多人有決心去對抗共產黨
啲人就會跟住做 好似帝吧嗰萬幾個撚屌咁
但就係因為咁 所以佢地今時今日仲係做緊共產黨嘅奴隸

我知道，但我之前講完冇人理

自己撳美金都得啦，如果真係咁人多

令用香港做人仔中轉